今日美國冇動作既?

好風平浪靜
71之後會唔會冇連登?

暴風雨前夕

就係等你呼應呢句